洗完頂帽變色，仲有無得救

响台灣買左頂supreme，無為意掉左入洗衣機洗，洗完變黃了，仲有無得救。

變做綠色

加少少藍色

變色感情誰人留得住

Supreme

買supreme咁戇鳩無得救

帽用水沖下就得

其他唔係supreme嘅都洗得

真係on9左

鬼知唔洗得咩，個台妹又無同我講

你家下黃色帽 又變返做綠色帽

唔係變左綠色咪得

個台妹要調教鞭策下先得

買supreme 本身都on9, 仲要放落洗衣機洗, on9上的on9

買得supreme都係有錢人, 冇所謂啦樓主, 買過頂新都唔係好貴啫, 冇理由黃曬都戴出街架